想學返國際標準舞....

22歲，女仔。8年前係玩開拉丁舞&標準舞，停左咁耐，依家想學返，有無好學校介紹？ (p.s 唔要咁多阿叔阿嬸⋯⋯)

永安